有冇人呢幾日氣管有收縮

頂住頂住咁

有... 咳到仆街

其實氣管收縮係咪一定會咳？ 我呢幾個禮拜喉嚨同心口同頂住頂住，但極少咳（一日一兩吓），平時要手動呼吸先夠氣咁，跑步比以前易喘氣，但睇醫生聽個肺清，照chest xray冇事，驗武肺neg，有冇巴打都試過咁？

我都冇咳

真係唔知咩事，我試吓個人放鬆睇吓會唔會好d

已經不停噴氣

天氣凍姐

打左兩日嗝

rip
你地已經中左支那武漢肺炎

我係去到夜晚，喉嚨有少少縮，吸氣係有少少困難，但訓完起身又冇事

呢幾日訓教果陣呼吸唔暢順
間唔中都係咁
我以為間房太焗

深呼吸
然後閉氣十秒
十秒後想咳既
代表肺有事
至於係咩病
建議睇醫生了解

我有，呼吸困難左幾日，跟住開大啲個窗，甚至開冷氣咁訓一兩晚就好返

聞得多tg